Домашнее задание №5. Теоретический вопрос.
1. Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования
Экранирование символов означает, что мы делаем что-то с ними, чтобы убедиться, что они распознаются как текст, а не часть кода.
В JavaScript мы делаем это, помещая обратную косую черту непосредственно перед символом.
